想同男朋友分手

同佢一齊已經有1個月，其實大家對呢段關係都好
認真，但係我越認識佢就越覺得真係唔夾，已經冇感覺。近半個月唔想聽佢電話、唔想望佢，同佢去街都好大壓力，自己都唔開心。我已經決定要分手，但係因為覺得係自己衰，想對佢既將傷害減到最低(但佢自尊心好強)。其實我都已經減少同佢見面，又唔多覆佢電話，希望佢都有d心理準備啦，但係佢又好似唔多感覺到咁，而且我已經同第二個男仔一齊咗。

幾日後係佢生日，嗰日想同佢慶祝完之後講分手，點樣講先會唔會係咁hurt佢？

死gay佬

巴打創造力好好

你老母喺深圳羅湖村做雞

仆街到

生日前分啦 贈興咩

唔好再害佢

希望你同新男朋友長長久久

咪放你出自由市場害人

慶祝完先分仲hurt
係就依家講啦

不過都唔知你咩心態，同第二個男仔一齊左？
咁派帽法你遲早有報應

？
小妹絲

屌你老母臭閪死返出去啦狗公

而且我已經同第二個男仔一齊咗。

咁我都會祝福佢
我有咩錯？自由戀愛有罪？

你哋唔祝福我都算 點解要鬧我？

你阿媽做雞生左你都冇罪阿，屌你老母唔中意個男仔咪同人地分手囉，分左手先同其他男仔一齊洗死阿？到時你條仔派帽比你又會同你講，我有咩錯？自由戀愛有罪咩？
最後祝你依家條仔會埋你單，唔好放你出黎害其他人阿

我會祝福你條八婆每次拍拖都俾條仔派帽阿，唔撚洗多謝

？

龍力士?

請善用起底功能

臭雞死撚咗佢算啦

起底又老公又男朋友
妄想症？